（敵退我進）元朗黑頭目已逃離海外

我強調主線任務才最重要
但元朗單野唔好諗住唔洗還
唔反擊 新界區無人敢岀街 就少咗支援

體制內 港共開槍都嚇不走抗爭者
係唔用得真彈同岀老解嘅情況下
已經無計可施
先要用體制外嘅方法 去對付抗爭者

只要我地連體制外嘅黑社會 都無懼
除咗港共頭痕 我地都會士氣大爭

所以
黎緊光復元朗好關鍵 有人就對抗
但同時要預好似上水水貨客咁龜縮一日
咁我地就唔好破壞人地祠堂等地方
(住屋唔好搞 可能有外來人租來住)

總知
入得元朗 就要勇武
唔好老馮覺得實有人及時救到你
好多時勇嘅都係自己執生 顧唔到幾多

最後
光復香港！時代革代！